時代革命 改做 還政於民 有無得諗?

會唔會具體好多？ 高針對性D （雙普選） ?
無咁易比政府捉住港獨個意思，從而拉攏中間派？

唔可以因為港共支共屈你係港獨而作任何退讓，細個冇讀過六國論？今日呢句係港獨，後日雙普選都係港獨，第日就連民主都係港獨

從來拉攏中間派都係用文宣工作，咁得閒寫字去諗點樣批評同路人嘅口號，不如密啲手去洗地同宣揚港共黑警暴行好過啦

都唔係講香港獨立
左膠多年又唔敢叫中共下台，中共解體，中共滾出香港
口號都要遷就中共面子
咁不如返屋企訓覺

喺支共眼中依家講香港民主已經等於港獨啦
改口號有分別嗎